Niettegenstaande Miss Pross de verloochening van haar eigen verbeelding, was er een perceptie van de straffe van monotoon praat, achtervolgd door een triest idee, in haar herhaling van de woorden, wandelen omhoog en omlaag, die getuigden van haar over een dergelijk ding.
De hoek is genoemd als een prachtige hoek voor echo's; zij hadden gemaakt met echo zo overduidelijk naar het loopvlak van komende voeten, dat het leek alsof het noemen van dat vermoeide pacing heen en weer hadden heengaat.
"Hier zijn ze!"
zei Miss Pross, oplopend tot de conferentie; "en nu hebben we honderden mensen vrij snel!"
Het was een curieuze hoek in zijn akoestische eigenschappen, zoals een eigenaardige oor van een plek, dat Mr. vrachtwagen stond aan het open raam, op zoek naar de vader en dochter waarvan de stappen die hij hoorde, hij wouden ze nooit aanpak.
Niet alleen zou de echoes verstommen, alsof de stappen hadden ondernomen, maar een echo van andere stappen die kwam nooit zou worden gehoord in hun plaats, en zou sterven om goede toen bleek dicht bij de hand.
Echter, vader en dochter eindelijk verschijnen en Miss Pross was klaar bij de voordeur om ze te ontvangen.
Miss Pross was een aardig gezicht, zij wilde, en rood en grimmige, taking off haar lieveling's motorkap toen kwam ze up-trappen, en hem aanraakt met de uiteinden van haar zakdoek, en blazen het stof uit en vouwen haar mantel gereed voor vaststelling en vlakke haar rijke haar met zoveel trots als ze misschien hebben genomen in haar eigen haar als zij waren de vainest en handsomest van vrouwen.
Haar lieveling was een aardig gezicht te omhelzen haar en haar bedanken, en protesteren tegen haar zo veel moeite voor haar -- dat laatste zij alleen durfde te doen speels, of Miss Pross, zwaar gewond, zou zijn gegaan naar haar eigen kamer en huilde.
De dokter was een aardig gezicht, zoek op en vertelt Miss Pross hoe ze verwend Lucie, accenten en met ogen die had net zoveel verknoeit aan hen als Miss Pross gehad en had nog meer als het mogelijk was.
